<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="https://vitojph.github.io/blog/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://vitojph.github.io/blog/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-02-25T15:34:56-06:00</updated><id>https://vitojph.github.io/blog/feed.xml</id><title type="html">Random Thoughts</title><subtitle>Víctor Peinado's blog</subtitle><entry><title type="html">Grupo de estudio local para fast.ai</title><link href="https://vitojph.github.io/blog/2020/02/25/2020-02-25-Grupo_de_estudio_de_fastai.html" rel="alternate" type="text/html" title="Grupo de estudio local para fast.ai" /><published>2020-02-25T15:34:56-06:00</published><updated>2020-02-25T15:34:56-06:00</updated><id>https://vitojph.github.io/blog/2020/02/25/2020-02-25-Grupo_de_estudio_de_fastai</id><content type="html" xml:base="https://vitojph.github.io/blog/2020/02/25/2020-02-25-Grupo_de_estudio_de_fastai.html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;twitter: https://twitter.com/vitojph/status/1232308792601333761?s=20&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Los que estáis al tanto del mundillo &lt;em&gt;Machine Learning&lt;/em&gt;, estoy seguro de que habéis oído hablar de &lt;a href=&quot;https://www.fast.ai/&quot;&gt;fast.ai&lt;/a&gt;, de la formidable &lt;a href=&quot;https://docs.fast.ai/&quot;&gt;librería de Python para tareas de &lt;em&gt;Deep Learning&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; y &lt;a href=&quot;https://forums.fast.ai/&quot;&gt;la efervescente comunidad de usuarios que se ha formado alrededor&lt;/a&gt;. Y probablemente sabréis que este año se publica &lt;a href=&quot;https://dev.fast.ai/&quot;&gt;la v2 de la librería&lt;/a&gt; y que dentro de una semanas echa a andar &lt;a href=&quot;https://www.usfca.edu/data-institute/certificates/deep-learning-part-one&quot;&gt;un curso presencial en la Universidad de San Francisco&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como ir a SF no está al alcance de todos, un grupo de personas estamos organizando un grupo de estudio local en Madrid para hacer el curso a distancia. Organizarse como grupo local tiene varias ventajas: La gente de fast.ai nos daría acceso gratuito a vídeos y materiales, que podríamos revisar en directo o en los días posteriores, de manera que pudiéramos avanzar al mismo ritmo que la gente que asista en persona. También nos permitiría enviar preguntas y dudas al foro e interaccionar con ellos de manera casi directa. Aquí tenéis más &lt;a href=&quot;https://forums.fast.ai/t/fastai-study-group-guide/42616&quot;&gt;detalles sobre los requisitos para estudiantes y organizadores, y sobre el funcionamiento general de estos grupos locales&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El curso se celebra los martes, del 17 de marzo al 5 de mayo (en la madrugada europea). Nuestra idea inicial es no pegarnos el madrugón y juntarnos en algún sitio los jueves por la tarde, ver los vídeos, seguir las clases y resolver dudas, entre todos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Quién más se apunta?&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">twitter: https://twitter.com/vitojph/status/1232308792601333761?s=20</summary></entry></feed>